【智商差距】問答節目顯露人神之別 東大「神腦」震驚全國

真係天才，幾秒間已經諗多人１０幾步

好撚勁

係咪做馬架
錯左好撚柒架bo

屌,智商高仲要高大靚仔

呢啲優良品種應該捉去做種馬,為大和民族大量繁衍高等後代

聽故就唔好駁故啦

ppsd-053

其實唔難

我知，b啱架喇，我讀drama架...我地拍定手先啦！

被稱為「東大醫學部的神腦」的河野擅長的領域不僅限於生物及數理等範疇，連藝術語文、歷史文化、天文法律等等都無一不曉，記憶力及邏輯推理能力也異於常人。他亦曾因一時興起而參加司法考試，結果竟一次就合格了...

係勁既
相信世上係有呢種人
但保留做馬既可能性
日本呢啲節目都做到出哂名,好似之前矛盾大對決
係街到搵路人隨便組合叫佢即時反應會有可信性啲

條片嗰條真係唔算難
依家有個節目叫東大王
係之前贏咗嘅4個東大生 每集對12個多數大學學歷嘅藝人
集集都係睇幾個外星人表演

邊度有得睇全集

第一條
上面開始數，8,16,24,32,40.....

第三條
iq題，屌你老母

建設粵港澳大灣區，既是新時代推動形成全面開放新格局的新嘗試，也是推動「一國兩制」事業發展的新實踐。為全面貫徹黨的十九大精神，全面準確貫徹「一國兩制」方針，充分發揮粵港澳綜合優勢，深化內地與港澳合作，進一步提升粵港澳大灣區在國家經濟發展和對外開放中的支撐引領作用，支持香港、澳門融入國家發展大局，增進香港、澳門同胞福祉，保持香港、澳門長期繁榮穩定，讓港澳同胞同祖國人民共擔民族復興的歷史責任、共享祖國繁榮富強的偉大榮光，編制本規劃。

講多兩句,段片搶答問題都幾鬼下
點解問品種要強調用番號作答,唔係直接答係狗
仲要12個選項比佢解釋搶答佢個邏輯
有無多啲片睇下

出木杉

日本綜藝 唔洗太認真

日本綜藝做馬係正常，唔做馬先係新聞

我知咁講好on9
但對IQ高既人黎講其實真係唔難
不嬲喺呢種搶答比賽
預估選項係策略既一部份
以前中學問答比賽都唔止一個人做到類似既野

幽遊白書個天沼

依個po本身都係一個測試

lm

佢自己知道個答案係狗
而佢聽左頭四個答案 就推斷出選擇題係有12個答案
我唔可以話做唔到
只不過其實錯既機會幾高

反而想知道佢其他果幾題係點諗

咁即係有龍嘅呢個option?
龍又係一種真實嘅動物?

睇過日本套7O3X
班友真係要鬥到聽讀問題嘅陰陽頓挫
但架仔啲綜藝一向好浮誇下 不能盡信

吹大d
兩秒答到 電腦都冇咁撚快啦

有冇睇過最強大腦啲大陸仔
都未見過咩叫勁

Puzzle果題
要喺個腦到組返個puzzle

要講到虎先知
主持講到牛 我已經笞到啦
渣ga

有個男主持人好似TVB果個_榮...

有12個選擇的選擇題...

做馬做到

睇過呢個節目
如果無造馬
個冠軍真係勁到痴線

我覺得就算做馬, 都唔會做到咁明顯......

你咁講真係好戇鳩 因為對iq一般既人其實都會咁做
正如呼吸一樣 iq低都會呼吸

HK代表

東大王個2水上颯之前都係頭腦王2連冠
根本話做馬果班無點睇過

都幾唔小心吓

第一題
最上有八個
下層十六個
每層一路加八個
共十層
所以係2x2x2x88x5
利申做唔到2秒發現+計埋

CLS

不過世上只有女人依一門學問係最無解

日本男人咪又係只想做清水健...

但水上自己話覺得頭腦王唔fair喎

師兄你應該係用口呼吸果類

好撚癲

佢係話D問題次序同錄影果時唔同
最尾果幾題唔係真係錄影果時臨尾問
只不過為左增加緊張感先張D問題次序打亂哂
張D一面答岩既題目放去後面播

最強大腦中國隊對日本隊嘅成績係一和一負喎

邊套？

我喺Gem tv睇過上一輯，講佢為咗贏會研究埋個節目嘅出題傾向，同埋有d 計數問題就算叫你背咗佢都有d 難度

睇吓先
呢排冇咩好追

表示問生物學，實際係問pattern

表面

之前連登成班柒頭真係抖氣都未撚識
見到果個po如夢初醒咁

應該係俾個題庫班人睇過先，再叫佢地參加比賽

2秒計到體積會唔會太勁

錯! 係第12既狗 玩鳩佢

香港代表

冇人理巴打你
明明你指出左最有嫌疑個一點

係我就直接答狗啦
現實中都無龍
即係由第五個開始次序有機會打亂
除非出題個個出個明知無可能既答案

可能用恐龍代替

Okay come on

個節目都出左好多年
年年d題目都差唔多

日狗做馬打飛機

係？
點解我淨係記得佢最後delete完twitter冇解釋過

100%唔會
有既話前面差距就唔會咁大

恐龍同龍 日文好似有分別

鈴木光

其實佢無話過唔fair
只不過講過 有欺騙觀眾既成份

同日職日乙一樣
假

兩條twit嚟
一條話覺得節目想欺騙觀眾嘅意圖好明顯
另一條話自己講過好多次想節目公平啲但一年過後變成咁所以好失望
明顯講緊唔公平

諗起catch me if you can

呢個世界真係有天才嫁唔係講笑,
唔一定係讀書/運動/藝術,
連打機都有天才,我識條友真係隻隻game都好快進手,
玩online mode隻隻都係靠佢救全家,
講緊係完全唔同類既,賽車動作格鬥策略,
連益智game都係極速變高手
條友平時都已經好撚醒又做埋老細

日本綜藝唔好認真，有劇本嫁

邊題
佢係好勁

恐龍 = 恐竜
龍 = 龍/竜

然後日本十二生肖
鼠・牛・虎・兎・龍・蛇・馬・羊（山羊）・猿・鶏・犬・猪（豚）

唔係sum of as 咩

cls

公平咩

後尾個嘉賓係咪帝拿

其實唔使， 你只要數下total突同lup爭幾多就得

原來你講lup同突個個，個個真係數數（我都諗到），但要即時驗証、數數，同搵個個分別，自問真係冇可能咁快囉

Puzzle 個條唔使砌
只要睇數返每個方向邊種係雙數就可以
因為係1 pair pair的

3 iq題
最快方法係數到每邊8個
知道係iq題

Terence Tao 都沒今勁...

屌全世界綜藝都係造馬架喇
中韓台英美杜 一鳩樣

個重點唔係諗到，個重點係快同第一個諗到已正確呀

想知第五會唔會係龍

基本猜迷搶答技巧
之前有套動畫係講呢d
背題目 聽keyword 推理下個option之類

金錢先係顯示人魔之別

如果聽完條題目知道答案係狗
聽埋頭4個選項係鼠牛虎兔
正常就算香港人都做到
但問題係我連個答案都唔撚知

以為講緊東華仔

賭王個仔唔係上過大陸呢d 節目咩
叫佢去挑戰下

3520個條計到
8+16+24+32+...+80=3520

硬係覺得天才通常係肥醜矮之類
無理由咁靚仔
上天好公平

其實真係咁勁唔會仲係到上節目啦 NASA 個啲神早重金刮咗人才過去啦

.

係 頭腦王年年都有幅類似圖 年年都係arithmetic progression
基本上1加到9/10/11呢啲即刻背得出之後乘大佢就係
答嗰個都係經驗知佢係咁出所以秒答

屌你，個答案係random 之餘仲要估中之後可以隨時轉，點玩

其實唔難，我見呢個po每頁都有幾個child登仔答到

人地東大醫學部
係全日本最勁既學系

獎門人

香港最勁個啲學科係咩？環球金融？精算？我唔知
總之個堆人你話佢地唔勁咩？又唔係，佢地都算係社會上數一數二嘅勁人。但佢地讀完書咪又係入返公司做嘢
我意思係 佢數理能力咁勁，尤其係佢邏輯分析咁強，講到佢全方位咁勁咁全面，上知天文下知地理，仲要唔覺意考埋司法部試。話佢資質係世界上頂尖嘅資優學會亦不足為過。咁如果係咁，你望下個堆人去咗邊？上電視節目一兩集都唔奇，但會唔會上晒成個show? 仲要得閒上到第二季？

咁都係睇佢想要咩嘅者
可能佢好渴望做名人之後無限中出fans食免費雞
呢啲野去大企業做比唔到佢
出左名之後又可以搞talk出書之類
無咁穩定但隨時搵得仲多錢

你都痴線
勁人就唔可以鐘意出名？
你叫elon musk閂咗個twitter佢囉

人地咁聰明一定要跟你果套做人？

成個rain man咁

係真有本事嘅就同我地連登仔比下

乘數表數字8要頭10位相加等如440，小學時教頭尾相加係最快，即係
72+8，16+64...會有5對80同一個40
所以係440。
440粒積木，每粒體積係8。440乘8係3520。

2秒係勁

痴線你努力你都做到！你唔努力你懶先做唔到！！

基因只係佔好少部份，好大部份係努力！！

日本高中已經有 Quiz 學會 train 雜學，train 到問乜都識答。
最出名個幾間大學，東大早大京大個堆學生仲整左個 quiz channel 。

水上颯既威風堂々

支那仔拍就造假打飛機
日本仔拍就話人外有人

頭腦王本身係有初選個D
同埋佢個節目年年既問題pattern類型係差唔多,個個都有操過練過
不過河野的確係勁,連續兩年都超曬班

其實要求超強記憶力多過超聰明頭腦

屌 電視節目黎咋 假架戇鳩

突破盲腸
有架 我成日都見佢係頭頂飛過

依家記者咁易做?
係bilibili睇下片,cap D圖cap D片出黎就可以出遍報導

可能個日本仔覺得呢個option太on9
喺主持人講到兔嗰陣就搶答左 唔想聽到咁on9嘅野

我養過一隻添
發夢嗰陣

咪係...就算知係狗
都會等佢講到狗先啦

睇過套日本電影以寫實手法講啲電視台係用咩手法造馬拍攝，之後條友嬲得濟殺埋人走佬

又唔係好誇張有幾出奇 洗唔洗做馬呀

最強大腦好假

其他唔知，呢個不太誇張
明知講動物，又知答案係狗，聽到鼠牛虎呢個順序，好難唔聯想到係十二生肖。
佢特別既地方係，正常人唔會諗係有哂option前已經答緊，更加無受類似訓練，所以先驚奇姐。

理論就好似任何球類運動，你read到對方戰術，就可以作一定既預判play，呢樣野係職業層面幾常見

佢對比普通人黎講係勁, 喺運算、記憶、推理方面等等
不過, 但凡係有得操練同背誦嘅「題目」, 對佢地果啲識「考試技巧」嘅人黎講都係無挑戰性
對於係考試制度下脫穎而出嘅人而言, 佢地只會覺得試有邊個唔識考
其實呢啲神腦係普通人世界生存無咩壓力, 但當去番神腦級嘅人之中, 只會係普通料, 佢唔算係太突出果種

呢題其實問乜？

中產中文密碼學

GET到啦，係咪問右邊有乜身邊部位係左邊無？

嗱講明先，我唔係話乜，如果學上面話齋，一定係AP，咁就不過爾爾。我以前冇見過題目，要層層數多出來的磚

咁你點知凹凸位係邊個方向

你估支那咩，日本點會做假

矛盾咪造假囉

次序調一調佢都柒撚死

純分享，有錯請任屌:
其實呢題有trick
砌圖塊只有3大種類:角，邊，中間
佢今次發現突比起lup少2個
即係最後一塊突要比lup多返2
只有角類，或者中間類可以做到
因為角一定係4塊，亦已經有齊
所以答案係中間類，答案亦只有一個

如果lup突差=1或者0，就要考慮方向，我亦諗唔到有咩快嘅方法。
其他case degeneracy 都係1

鈴木光好正
集集都係為咗睇佢

呢題係IQ題式陰人題
題目問"右之中有而左之中無既身體部位係咩
答案係"口", 因為佢其實係問 "右"字入邊有而"左"字入邊無既
個格入面個D純粹要黎擾亂你

佢好襯短頭髮！
我覺得四個最勁係伊沢，不過佢就快走啦⋯

造馬啦

陣間 何家條on9 又造一次馬話自己幾醒

本身由ug玩到pg都覺得好灰色地帶
想睇的士應該仲可以去佢channel睇呀